香港人要繼續如此活下去嗎⋯⋯

不是一天的事：香港人要忍受此類事件發生多少次．

Bus Route 110 在紅磡火車站消失了一班車
7:33am 用巴士App 看大概還有11分鐘到站，2-3分鐘後，就消失了此班車，......變成8:02am 到，即係半小時一班

問城巴站頭人：哦⋯⋯8:02有車⋯⋯app 只供參考⋯⋯咁少人......

咁點解上給運輸處嘅班次與現實相差咁多，官商你們是一家人嗎？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！